纜車票:成人三日票起價約200美元(加拿大加幣)，具體價格取決於您的遊覽時間。 奧運選手選擇他們最喜歡的滑雪和單板滑雪地點|每日野獸| 2013年10月26日 
 作家裡克·馬林(Rick Marin)同意這一觀點。他是《Cad》(Cad)一書的作者，也是Kindle單品回憶錄《保持搖擺》(Keep swing)的作者。 威廉王子想錯過王室寶寶的出生嗎? 湯姆·賽克斯2013年7月1日，每日野獸 
 到第一季第三集的時候，我們都知道唐是一個騙子、流氓和姦夫。 《黑道家族》、《絕命毒師》等10集最重要的電視劇|Brett Martin | 2013年6月30日|DAILY BEAST 
 很難不認為康納斯是一個麻木不仁的混蛋，在事情發生近40年後才提起這樣的私事。 吉米·康納斯的回憶錄顯示他沒有被誤解，他只是一個混蛋|詹姆斯·扎格| 2013年5月14日|每日野獸 
 幾分鐘後，她看到那個無賴在自家前草坪上扯著頭髮尖叫。 寶拉·布羅德威爾，埃米納姆和更多被拋棄的情人，他們暴跳如雷|寶拉·弗洛利奇| 2012年11月15日|每日野獸 
 你當然會認為我是個無賴，嗯，我對一個男人會向一個女人講述他的故事有自己的看法。 homestead |Oscar Micheaux 
 我對那個懦夫想吻我的憤怒抗議毫無意義。 王冠的重量bbb弗雷德·m·懷特 
 痛苦如惡魔，我不習慣獨自一人，沒人在乎，所有人都認為我是個無賴和惡霸。 婚姻la mode | 漢弗裡病房 
 加德魚餌，在魚鉤柄的頂部有一圈小鬃毛，很能殺人。 提斯代爾垂釣者|R Lakeland 
 但如果我看到你在和那個無賴調情，我會說點什麼。 黑房子|格奧爾格·曼維爾·芬恩